美國與台灣駐世貿官員會面 深化美台關係

6分鐘前
【Now新聞台】美國與台灣駐世界貿易組織的官員在日內瓦會面。

中央社報道，美國駐世貿代表團臨時代辦比斯比，本月11日應邀到台灣駐世貿代表團辦公室，與台方代表羅昌發會面。雙方就世貿改革和美國拜登政府的展望等議題交換意見，承諾未來就共同關注的議題加強合作、持續深化美台關係及共同捍衛多邊經貿體系。

美國前任特朗普政府解除對台交往限制，拜登政府上台後，美台官員持續有會面，對上一次是本月10日，台北駐美代表蕭美琴會見美國署理助理國務卿金成。

支支好嬲
14億人繼續返工抗議，唔肯一齊衝過台海

TSM：我準備好了

我登硬起來

cp joe唔係幫中國統一台灣咩？

深你老母化
加強關係唔識用?

台灣有新北

小心爆血管
之後畀aoc上位就sure仆街

All talk. No Action. Sounds good. Nothing happen.

係對支那態度冇咁強硬 即係間接幫緊支那

now最叻唱衰台灣政府，樓主想轉載台灣新聞千祈唔好揀now

好嬲好嬲
又話拜登上場台灣死硬

中國點忍